Totti父親離世，享年76歲

Enzo Totti - father of Roma legend and Italy World Cup winner Francesco - dies aged 76 due to coronavirus

唔知食屎晴有乜嘢感想呢

收 馬

食屎晴係佢私生子黎

死得好

食屎啦 成撚日羅馬羅馬

屌你老母

好波

rip

中武肺死

食屎晴去左哭喪

25?

你正評左秒速3正評
我自己都未撳

who?

係

賓狗唔屌唔得